[I/A] 第七史詩 Epic Seven (107) 信屎坑 得5星

今期Pick Up:

官網

官方論壇

Wiki
(英文)
(殘體注意)

巴哈姆特

IOS：

Android：

角色介紹/評價：

技能資料

配裝模擬器

露營好感計算機

Raid 攻略

催化劑位置圖

公會
要入會請留game 名
國際服
LIHKG
LIHKGUILD
亞服
疾風亂舞
LIHKG
零課清泉
rebirth
連登聯盟

公會戰Tips

新手入門(含首抽,買帳推薦)

新手必打: 迷宮金寶箱位置圖

名已留

留名

非洲仔留名

亞服零課收戰力

終於可以自動11龍
不過主力變裸裝，除咗龍乜關都打唔到
垃圾換裝洗錢系統

開頭個個都係咁，放心

除左龍仲有咩要打

乜你唔係全部自動哂架啦咩

競技場
迷宮
深淵
刷肥

我已經連pvp都搞緊自動

心思思想跟佢整埋隊暗11速刷隊

8 月8未

lm

8月8棄驚潮

有無公會收留新手

回鍋，國ser有冇公會收

隻揪！

亞服？
疾風亂舞

非洲新手留名

有，lihkg
巴打id係？

新手lm

8月8號先醒番

8過左8月8日可應醒唔番

岩岩玩返…
係咪而家有光暗抽就抽哂佢先

垃圾營運，31/7買神秘既全部都係豬黎

kokoyu

係，今晚一定要抽晒

Invite咗你啦
記得打團戰

New post LM

蒂姬, 水龍女, 水扇, 水奶坦
咁樣做第一隊龍11有冇得諗
定係點都一定要有隻補?

水奶唔好太慢就得，你有水扇dizzy上debuff條龍打你都唔方痛。真係唔得可以水奶可以用波濤神器試下。
大把方法，你呢team理論上打到你到時再慢慢執下啲裝就得

好,唔該巴打
升埋隻木扇6星帶肥之後, 就開始升水奶>水龍女>水扇>蒂姬
BTW其實拎隻蒂姬帶肥應該都OK? 輕課玩家表示慳得就慳, 慳到升木扇6星既資源都差幾遠

一陣申

名？

認真問，巴打會揀今日抽Q 哂D 神秘佢等REFUND，定係留起D 神秘等抽暗蘿4菲?

暫時我都仲係15/16

冇暗龍我覺得可以搏下

帶等級限制

抽晒連4星都冇

但其實暗龍算唔算勁…因為依家都成3000張神秘係到，射哂落去驚唔抵

(雖然我講到好似一定中咁)

唔評論你啦，你之前先歐完，要還

我加你 名

Dizzy好難帶肥，除非你比攻裝佢用
輕課其實就唔使咁在意帶肥，除非你課既係葉同埋用石買體，咁樣個速度先有分別
Btw輕課我覺得買體好過抽野，抽完你都無資源升。你用得多體刷關刷龍你啲角先會成長。你抽到既大部分新角你整體實力其實都唔會提升

你留起都唔代表你會中暗蘿
但係你抽晒就會多30抽仲有機會中暗臭西

態度正確所以我抽曬，但唔中

bXUOgdAW

淘寶帳號無得改名

我除左限定角都應該唔會點用石抽
都已經預左課體
算啦橫掂隻GAME急唔黎,慢慢玩, 我照升埋隻木扇6星先, 婆FEEL

我exactly你咁諗真係中左暗臭西

扑ed (幫其他人)

你條友好似好撚歐
咩都中
扑ed

龍絆果邊350抽都抽唔到活動角
D運黎左呢邊

唔抽正gay佬

抽唔中可以點姐

Done, 好好先練角升裝先

打撚左100抽神秘都唔中

好

有無教學出哂裝

出咩裝*

又中咗

多得上面巴打比勇氣我去抽，有夢就應該要去追

扑埋你 乜都中

Btw速命中血 快d買到反擊神器+30比佢

現實：刷足一星期龍0件可用嘅裝

無呀7抽光暗乜春都無喎

呢到神秘我儲左好耐架啦，56抽

我頭先又中屎賓

你不是alone的

Btw暗龍洗唔洗比免疫裝佢，比佢頂到去開大技

又中

免疫厚血開大技
一速無慮開大技

你唔好打算轉風向去我到，你前兩日先歐完

好似我咁講，最近我地公會真係歐到癲

呢隻野要一速都唔係易事喎

Blocked

比次機會，友會友會

好葡萄

近期公會真係不得了

轉會申請

用光暗五星做招徠

嬲你

最近兩抽光暗一隻暗槍一隻光正太回到開服一樣

唔好嬲啦~~我係冇用既蕃薯

留在我身旁

留名等等一抽暗25

得一抽光暗 聽巴打講抽埋
又裡光狗 第三隻了 光狗幾時nerf 想換角

屌你做乜改左名

900石果個通行證係咪低買

人如其名

係

未升到去64無500石

新手lm
想問下抽咩角好？

光暗原五 宜家就水扇

暗拳ok？

藍b同青鳥合咗體變超級歐洲人

邊夠青鳥黎

個個歐洲仔都想轉風向比一個難得中5星既剛果小朋友到，公平咩

咪係

依度好多歐洲人

好耐無玩

想問有無人收，無我就回鍋算

我屌！我一路以為唔知講緊乜野，原來佢個名

迪埃妮好想要, 太遲玩鳥

收？

100蚊成交?

100蚊隻臭雞低！

巴打隻號進度去到邊?

By

包括你

依加先見到

你都係

我諗咗陣，反正都係擺係到

於是決定繼續擺係到

我尋日偷渡一日就被遣返

我依排好非

上面有人問你個帳號進度
應該想收wo

仲諗住收

龍11auto50%炒，我之前波濤auto過到，但手多升咗裝就過。應該執下/升下先auto返到。其他都手動（應該。

深淵81層

100蚊做唔到俾佢

有TG?

唔太識用，點share 自己個tg

100蚊我9UP攪下事咋
我玩手機集郵GAME鐘意自己升享受慢慢進度果種FEEL
試過兩次玩其他GAME直接買D中後期既成品ACCOUNT, 2星期都冇就棄左

有無巴打可以幫手出個價

我可以平佢，但想要個standard 嚟平俾位巴打

呢個真
自己一手一腳抽同練返黎先有感情
買返黎嘅帳感覺只係一堆冷冰冰嘅數據

新手一問
有無公會肯收我
同埋水扇風扇 主用邊隻好？

咩服

亞服

木扇》水扇

申請LIHKG，留ID

YO 入左兩日岩岩發覺有要求打公會戰
新手垃圾陣容係咪都入埋去打?
定有限額, 俾你地老手入晒先? 我驚我廢得滯TROLL GAME霸住左個位

打鼓嶺bosco

買左有咩用？

國服lihkguild 應該會多兩個位出黎, 有冇人想入

me

以為改咗名就應你唔到?

其實我地夠兩隊60LV 就可以打公會戰，盡力打，打齊就可以。
亦都有巴打同我講過話覺得未夠實力打HOLD住先又得，隨你

過多幾日就可以+15

原來唔係玩高速, try try 先

好驚佢鳩UP D人會當係我

批左啦，睇通告AND ENJOY!

上網睇到,笑到我

photoshop

event解哂成就就完?

我有啲好奇水刺SKIN去咗邊度? 係咪仲有下半

話時話
點解有活動貨幣但冇活動商店

似係, 仲有兩張圖嘅currency唔知有乜用

一定要出 唔係點賺gay lo錢

解哂其他成就,蠍子仲係打得5隻

應該好似Guilty Gear聯動咁 完左攞黎換錢
唔好咁大期望

到我
利申:月卡 儲咗半年 除咗限同埋泰溫咩都唔抽

勁

巴打有真愛
抽左幾多下

四百幾五百 有三隻係少過121

睇唔明

夜啦 訓啦

求好友過10-10

ID. 503359236

咩服先得架

點解啲人成日唔講咩服

點解你哋可以課得落手
隻game角色難抽到爆，然後788得幾十抽
我見人哋課完可以全3/4星，帳號0提升
之後就唔夠課

Pad嗰啲1單又平，出貨率高
抽唔到又可以換
呢到隨時課完係抌錢落海

所以留得返喺度嘅都係歐洲人
其他太非嘅已經走哂

Last African here

回鍋一問 點解會送查爾斯咁好？

真
我開服有玩
然後抽極都係得首抽嘅木奶，之後就棄咗

每人都會送2抽5星人同2抽5星神器

咩名

重玩只求抽到水扇

有冇水扇實戰應用

今次我唔想搞

利申 仲有廿幾隻5星肥

我都未出聲

8/8先好講
到時歐非大洗牌都唔定

唔識改名
e家係呢個 ：rFKLVfZD

隻驚唔俾改名

岩岩先退左團 冇咁快入得sor

話俾大家聽你有幾多隻光暗原5

我玩咗半年,得3屬原5,1隻光暗原5都無

開服玩到以家 0隻

上面我已經扑曬

做乜撚野

隻水扇真係幾好用
s3 crit既話算大力
d煩膠反擊隊仲成日食多下s2 對反擊dizzy直程狂出s2
對d極高坑火/暗corvus放個燒魂s3就勁易打

岩岩玩, 有無公會收

亞服id:大三罷

可以申lihkg 等會長收

表示零課

課體力 課資源
平時都唔會課黎抽角色

不過限定多數會出盡力抽

Min pay課曬葉包啦

Ok, 聽日先invite 你

有無人考慮聯署要求增加每月限買葉包量

攪下氣氛～ 唔洗咁認真

你哋係葉+鑽all in 體力？

淨係刷龍11
我諗我食咗6000石回體啦
對比其他人我算食得少
仲未計葉

隻game仲要冇自動連刷
肝撚過kr

我應該食得仲少
未試過用石回體 葉好耐未跌穿過40塊
直播主K gaming話同官方反映咗體力嗰啲嘢 有信心葉嘅價值會升 所以我而加hold得仲多

真唔真！？
堅既就加入hold葉行列

最高記錄儲到86塊。依家淨返40塊

最高紀錄120塊
宜家0
唔早講，all in 咗龍11

個個都咁肝我幾個月都冇用過葉，死埋一邊先

我今個月果d都打左一半

比暗拳克死

我估計:(等我升爆再實測)
2技計落反擊嘅一種 暗拳反唔到反擊
但係如果水扇或者隊友俾人哋反擊打中 水扇可以2技

水扇2技係計任何形式嘅攻擊 夠5下就觸發 光團長1接2就啱啱5下可以觸發
佢同光團長2技一樣係後續攻擊 所以光團2技爆擊都唔會俾暗拳反

去左支線

請收下負評

啲銀光幻影係咪食番銀光幻影上4星?定食其他英雄好?

血鞋

自從冇用暗蘿之後守隊勝率得翻40%

仲有咩守隊好用/你見到都唔會打？

新手水扇用邊種套裝好？

真心覺得你用暗蘿著數 一般人唔會估到你暗蘿都24X(好似係)速 唔帶速陣陣跟住收皮 呃傻仔

夏日通行證要唔要買?

其實見到你依d隊已經唔想打

亞服 仲有無公會收人？
無玩一個月 岩岩返嚟

想問下火拳大家俾咩裝佢?

所有覺得升得差嘅裝
E7只有三種裝，打手裝，輔助裝同埋Ken's Gear

btw

連登聯盟有位 你申請留名我加你

輕鬆抽

岩岩退盟要等等
Account name: yqvfhcxhs

點解咁講

聽落又好似好有道理
我都係求其dump咗啲升得唔三唔四 加血嘅暴擊裝俾佢

又係亂碼
真係買初始好過課金

刷龍真係無止境地獄
刷左一千體,d材料同錢係幾分鐘內就無哂
得1件裝用得下
望住自己堆角,幾時先刷得哂d裝

1000體有1件裝 扑ed

暗舞鈴兒好唔好用？
啱啱抽中

Pvp向

明白
但pve係輔助定位？

係 PVE用途有啲狹窄 如果你冇驅散敵方BUFF嘅角色 或者想要免疫BUFF 不妨一練
係想用佢嘅話 而家個挑戰有個防禦向盜賊神器 幾啱佢 (有雙子就梗係雙子,冇就刷返個)

我50葉0裝用得
瘋狂合鞋又唔出速度

明白
唔該曬你
Btw光暗抽中佢算唔算都叫中好野

想問下夏日活動果幾個隱藏任會唔會好似之前情人節果個咁會送裝??
果D怪好鬼難出
如果獎勵唔係特別吸引就唔鬼刷佢了

中規中矩啦 唔算勁但比佢廢大有人在

Okay 我又見佢幾好J
評分又有4.9

哇屌你老母原來依家警察可以開咪挑釁人

狗係咁

睇緊立場LIVE，黃大仙街坊高質，現場成千人接近9成冇裝備係到同狗對峙緊

有冇國際服公會收人? 之前無玩2星期離左團

咩名？陣間準備清人

亂碼名: nmzzvyabhsn

個名有啲印象
invited

亞服LIHKG
ID: MrStranger
我去完旅行啦
有位可以放我打公會戰

welcome back

重玩返 多左個新手獎勵 但啲關要重頭打過咁on9

呢幾日新入LIHKGUILD嘅巴打唔該睇一睇公會notice

想睇

銘記在心

可以回巢鳥
果邊太多歐王

想問呢個ac ,主力要升邊幾隻？？？

我出$200

你咪其中一個囉，扮曬野
咪俾歐狗扮平民入黎做鬼呀

藍B is fooked

龍11。水奶 血速。定 3血比較好？。我有波濤。

最起碼要140速 再慢會補唔到血連食9下

血速

140速就食6下？

理巴 幾時合團
我想跟你

係 會岩岩好郁得切

等佢unlock 60人數上限再講

好期待
可以見你日日中5星

到時得番你一個喺lihkg

唔會

[sosad再次提醒，上面個個係。藍b黎架唔係我呀

大家會明白的 放心

終於有件裝見得下人

點解咁奇怪 卡住第3關入唔到去
我前面d關都過曬
[img]

官方未推出
如果你冇嘢打可以去打主角支線 難度同第二章差唔多 打晒都有好多蔘/鑽/金石/催化

唔該曬仲諗住拎歐勒氣息 升聖域
完全唔夠用

屌

因為打到龍11就遲早爆機 所以我會叫你優先練以下幾隻(分先後):
1五星水戰士露娜(或者去練三星水刺客 投資少好多 效果差唔多 但限PVE用)
2四星水奶(做補)
3三星水戰士(拎住支矛嗰個) 55%效果命中 快過你隻打手10速 就夠 唔使大力
4四星水騎士(白頭仔) 比晒啲血裝佢 如果神秘商店見到有(%血/%防)主屬嘅頸鍊、戒指、鞋 就買一對比佢 有幾硬得幾硬就得

你打主線時帶呢4隻:水奶 水龍女(如果你練的話) 5星水法師(DIZZY/DZ) 4星暗戰士(暗熊) 呢幾隻可以由頭用到尾 六星都絕不後悔

刷緊水11留名

暗龍比反擊+抗性裝佢點睇

藍b又中咩

又中…

我埋POST 要發起一個「反藍中」活動，反對藍B又中新角活動

地*

屌我頭先真係以為藍鳥係你

我估到實有人中伏，突登講聲

聲討藍b迫害各e7玩家

光復e7 時代革命

火拳

發住夢上五千

講啦

好人一生平安

木刺刷肥有無咩關介紹

我搞左成個半月都未贏到龍11。 依家應該差隻水奶裝。 發現要搞會消耗好多錢。
幾百萬幾百萬咁消。痴線

Dklm好彩巴打提醒，見佢生面口，仲以為係亞服既巴打黎....

夠大力既話，刷咩關都得

啲經都差唔多？

刷你要既催化關（揀夠力又最遠既黎刷）

Okay!! Thank you

我咩都無中 唔好屈我 大佬

如果有dz，6星水奶用送嘅裝+蛋神器就夠
5星就用波濤

粉紅頭

癡線 俾包包頭同暗卡CARRY

咩隊

飛劍明星泰溫暗卡 冇光公仔、暗25、暗熊就殺得

琴日

結算前第1

唔係守隊拉左上去咩，我見你話包包頭carry

師兄隻暗龍女咩玩法，同埋技能點法？

防隊唔關包包頭事
包包頭係攻隊用來破光公仔dz 188抗都冇咩打得入

cls 點跟
巴打攻隊都係呢隊? 定剩係守先係咁?

玩緊速裝 技能2技點爆 1技100%挑 3技CD-1

好有特色，幾正
咁你包包頭保住暗卡？

速裝血裝定命中？

速免疫 D附屬盡量堆血同命中 最好有埋爆擊

試下跟先

包包同聖女保住水扇dz 慢慢磨死啲冇奶隊

feel到打一場要好耐

攻隊梗係用其他隊啦 呢隊守only

耐都要磨 我冇咩防隊角 4400分嗰陣守勝都係得17% 唯有靠連勝屈分

暗刺

i know that feel

一般暗刺唔驚 閃劍升爆得20%miss 三星防miss升爆都有20%
恐怖係有暗熊嘅暗刺 35%閃 生前可以靠「目標」debuff來解 返生就冇解 只能先殺暗熊

暗刺都改到無攻buff啦。重想點。

師兄你有暗刺？

有。靠佢起家。 岩岩玩佢就岩岩改
一個月前滿懷希望。依家真係直插谷底
有埋光敏。諗住輕輕鬆鬆。點知又改埋

你唔覺破壞平衡咩

巴打，個帳收翻黎定近排抽到？
破壞平衡就一定架啦

無腦堆攻 自殺帶buff 對面無破防都萬傷起跳 CLS

我都係比人冇破防射萬8 射到懷疑人生

初初改完我唔信邪
我用光敏+寶馬+多隻坦+不死佬入去打暗25
結果比人屌打到打橫出返去
自從之後我見親暗25都用梅宣入去打佢算

打暗15最簡單就用血隊打，暗25依種豆腐，係咁易搵隻坦打佢都係幾下就死

而家係咪應該用25仔 木扇 水扇 + 蘿季/補 就夠用？

低分暗25用親生仔都ko 到

我覺破壞平衡。改暗25我無野好講。但連隻4星光敏都唔放過.... 呢兩隻係我皇牌黎。一次搞我兩隻野。 公平咩

隻光敏換邊隻比較好？。暗態？

又唔係淨係nerf你
全部人一齊nerf都唔公平
仲要有得畀你換第2隻

暗拉

掉番轉諗，就係因為要公平，你用左兩隻惡野咁耐，享受左咁耐，係時候抖下

享鬼。岩岩玩。淨係練六星搞龍11隊都搞左成個月。

陸陸續續都有好玩英啦 洗乜擔心

水扇都好玩

唔想講果句都要講埋......nerf中左你有既，咪即係送兩隻自選俾你，眼光好既話長揀長有，仲大把時間你享受啦

Nerf左我隻水刺幾時比我換龍妹同25

又岩波。

其實光亞一樣咁勁 唯一全體無敵

唉
點解你哋咁多光暗角
又暗刺又光敏
感覺同你哋完全唔同世界

不嬲都係唔同世界嘅人
非洲人點同歐洲人比？

真係唔公平

亞服開ser到而家一隻光暗原五都無
真非洲人留名

兩隻歐洲雀成日都同時間出現

咁我死返去巴哈同nga先
光暗討論區唔啱非洲人居住

冇單體輸出遲早撞板 去大廳領養小水刺同暗槍啦 暗槍好好打(pve)

佢老版。迫尻我上梁山。 一於暗25換光法。光敏換暗拉滋。一開波暗拉拉條 再黎光法一野轟落去。

人地著immune就中伏

點解唔直接暗搵茲光大波

思路正確 不過光法轉光大波

5號 正式刷曬5個大葉包

就黎我都開始要課葉包
不嬲都只係月卡玩家

Hold緊唔捨得用

等緊佢改回滿體先清

改滿體唔補償比我實屌柒佢

光大波勁過光法咩？。我見好少人用光大波

咁你打定template啦

攻隊先發揮到燒火2接3 守隊最多可以堆速恰吓啲唔帶免疫嘅傻仔

守隊首先你要火箭禁快

係咪得番我同你

應該就係

8月8號和你非

唔講唔覺非左成年

都好事黎。咁大對波 唔打得都睇得。
佢2技招解buff有咩用？。先手角黎講。對面邊黎得切上buff 比到對面上buff呢隻角色都廢左一半啦

師兄對面有免疫裝 你解左佢之後3技咪上到減佢回合

2技燒火extra turn 2 3技放完唔死都殘廢

屌佢嬲撚到震
黑警死全死啦

罷左工，依家落街食早餐

琴晚嬲撚到訓唔到

same 大家今日加油

幾時教我打機唔識玩E7

唔怪得上個月醫生話我血壓高, 高到唔match我呢年齡
原來係因為條8婆

開個咁既垃圾記招，身體差少少既都激到爆血管，叫記者黎但唔比記者問野，笑左

青鳥巴扮廢 btw裝備就係一切

講真我無咩裝備運，外加我打公會戰其實麻麻地

疾風亂舞 團員注意
每次抽野時記得心入面講"黑警死全家", 咁就有效增加中5星機率

點先有效率搵到隻蠍子？。

依家打左好耐都只係得兩隻

無心流，你一心諗住升肥料刷催化物就會出蠍子，我就是成功的例子

有無木gay裝/神器 參考同推薦

亞服rebirth收人 有4個位

多唔多巴打玩韓服？

歐洲人會長喺唔喺到
我今個禮拜未必得閒打會戰可以唔洗擺我出去

你係咪我公會？咩id

竟然搶住認歐洲人

我會長係理事長巴

柒到喊，深潛先

冇所謂啦, 放你喺到防都好 本身已經唔夠人打
btw 出去玩~?

啲有顏色嘅雀真係

國際服啲歐洲人豈容你地隨便扮

我一開頭冇睇名以為係叫緊隔離會

新手留名

巴打仲有無位
Account name: yqvfhcxhs

啱啱訓睡留明

啱好意思 啱啱訓醒

仲有無亞服公會有位

亞服LIHKG公會仲有一個位，申請留id

Account name: yqvfhcxhs

未見

岩岩申請左

批左睇通告 enjoy ，有兩隊60lv就可以出戰公會戰

收到 仲未打到龍11

樽頸

係咪8月8會有日服?

8月9先有消息 官方twitter剩係話今年內出
source

唔知鎖唔鎖IP呢，期待轉世歐洲

即係大廳個商人個到買?

大廳入邊 你隊人 左手邊應該有有另一個角色坐咗喺度 click佢 裡面有幾個角色 做完佢哋啲任務會加入你

小水刺係雅莉莎?

但應該唔洗轉SER 都可以用日配喎

如果傳說裝有攻擊 爆撃 爆傷 同生命固定值
點知+6 +9 都升生命
係咪丟得...

睇下你急唔急住用個件裝，如果前期黎講就算唔係太靚都會用住先

玩咗幾十日咋
乜裝都冇

呢一套一樣升錯
好sad

我已經唔會相信自己既運氣值，沒有期望就沒有失望

紅裝見唔到4個% / 3個%1個速 / 一攻雙爆 / 抵抗血防 我唔會升 已經怕咗白字

same here

So far 刷咗50葉2000石
未見過呢啲裝，有啲想退坑

橙到

呢D 係我地要求高姐，就算失望不能絕望

禁高要求

你唔明民間疾苦

點解紫色裝會跳曬第4條

舊裝黎？

係係

D no. 太細

之前日日都刷2000體最少

食石？
好似唔太抵喎

唔係唔想升 唔係冇肥 係冇錢

重玩返 係咪冇左hard mode? 唔記得點switch

支線故事

感謝

光暗抽中左光王子，但好似已經比人遺忘左咁，有冇機會buff 呢

睇YouTube d人用得好勁

想問下, 商店果度D 劍鬥士套裝要榮耀的信物+征服點數買
咁我作為新手, 係咪唔洗諗可以買住, 我要榮耀的信物要打SEASON打到好高先有400而家又自由賽季唔送
咁既情況下, 聖域係咪升晒精靈,歐勒XXX之心, 工坊先橫掂有征服點數都買唔到

完咗季唔會再出貨幣LU 如果你仲夠買一兩件裝趁早買 一轉季以後都冇(未用完嘅第三季貨幣5:1PVP貨幣)
精靈開晒三格先 然後呢
如果你好等錢使但有好多紅葉 升精靈
如果你卡緊龍10 升工坊
如果你唔係成日上線 升歐心
任務2個鐘1次嗰啲最賺 常on唔使升 (我揀錢同pvp幣各1)
鍊金除咗將低級討伐材料轉高級有少少用之外 其他都蝕底(要升就升到0/3/2夠) 我都諗緊拆
後期玩家通常工坊升爆 其他自由發揮(我就升爆埋精靈)

而家精靈030
任務111
下一步升工坊先
紅葉唔多, 歐心入去拎一拎都好快, 冇乜問題
唔該巴打

整武器一定要333
其他是撚但

d 痴線佬用2星怪都過到龍11啦

有冇國際服可以借勁角過10-10 唔該

bigballmui
廢廢哋 帶定補師

Ok thanks 加左

亞服零課收人

零課新手報到,求公會收留

新手再lm
有更新未呀

ycefvzfhwqe
唔勁，睇下幫唔幫到手

幾時有得改名阿阿阿阿阿阿

lihkguild 得閒嘅就打下會戰~

仲有21次未打

儲下儲下 成九萬塊紅葉

今場唔難打, 大家可以當對面狗咁打發洩下
贏多場應該就可以上番去x5 zone

第一隻光暗五星，老感

BLOCKED

推

nga見到

300 速不是夢

黐撚線
呢個世界啲人可以有幾歐
（定係hack出嚟）

屌你老母隻水扇counter我個counter set 我反擊照加佢S2比佢反到我仆街

點解88lv?
打龍唔係得85？

地獄raid 有得換嫁

不過我個把炒左

Hell raid

一星期一小炒 五星期一大炒

如果有暗兔仲洗唔洗練暗槍？

唔同用法
暗兔pvp 向
暗槍推raid
睇你陣有咩
冇咩強力打手既都係暗槍先

就快8月8
等睇暗蘿公廁英

咁撚易抽咩屌你

呢度個個開ser 玩到而家
起碼40抽神秘加25抽光暗

血卡叫唔叫強力打手

唔叫暗槍啦

會長好勤力
個個po都收人

證明收極都未滿人

依加有124抽神秘

藍b又手持20隻滿陣型光暗原5

你咁講完唔中真係可以棄game

而家即上5星準備農轉職

Btw
轉完洗唔洗3星練多次？

我就一定唔會中
呢度其他歐洲人就難講

冇人會咁做

唔使練多次 放心俾蔘佢

請問3星/4星sss 係咪只係拎黎賣?

原3星sss賣或者當肥，原4星會留

亞服LIHKG 收人

我屌你老母深水埗黑警又做乜鳩呀

sss食左會唔同?

原3星sss建議留1隻, 你唔知佢幾時轉職轉到勁
包包頭轉左由垃圾變tier 1英

呢隻遊戲真係唔可以完美主義者玩。
淨講裝都搞死人如果想接近完美屬性
課長都一樣係仆街

鞋以外裝備速度嘅理論極限係30 計129基速嘅不死佬同速套
161+190=351速
刷兩百年先

比你刷到可能已經改左生態啦。 玩下手防隊天下或者反擊隊天下。

請問國際服有冇公會收新手

我重申 五大訴求 缺一不可

Btw 希望後日有免費換裝

Test

這裡有沒有管理員

自從有水臭雞後
免疫後手隊好似已經出現左

暗羅一定係公厠，個個都回返200抽神秘立即保底啦

我等食評先 睇落麻麻

都係打返碼好睇啲

下面執毛好美式

我要更新資料呀!!

派左光暗卷

未

水扇勁到仆街

咩裝

好撚嬲

咩事

尋日深水埗

佢個S2密撚到

下次可能帶電筒都俾人拉

因住打打下Epic 7 俾人拉DKLM

手提電話個閃光燈功能

亞服, ID:小綺維呢
剛退公會,明天可加我嗎

Cls

全港市民都係暴徒將公屋轉晒做監倉就岩啦

同意

有更新未

有排先換得喎好似 唔好諗住啦

呀記錯以為8月9日

本身公屋都同監倉差無幾啦

筱巴果個點攪出黎嫁，無既

+

更新完唔識用

收到風今日無更新

突然冇晒正負評好唔慣

刷到好攰，你哋有冇啲咩應用程式可以自動刷8體力嘅關卡

佢地而家屈得就屈
幾時比天收

可以 你新玩定係玩左一排？

更新未

屌你老母更新未

有 但要留意風險 遊戲會記低你每次CLICK個位 如果經常CLICK同一點 會畀佢發現 玩家大會上面講過佢哋知 而且認為呢樣嘢都「令遊戲不平衡」 係應該封嘅
但係而家有唔少人用同一個方法刷關卡 仲未封 估計因為官方知道刷得多討伐11嗰啲通常都有課水 或者係認同冇得自動重刷真係好煩
總言之 呢個技術處於灰色地帶 你係想知再問

阿豬阿狗推咗成半個po

想，你們老手用什麼app？
剛入坑一個月

我無野講

我自己PC用nox模擬器 裡面可以記低一段時間內我嘅操作 然後按你所想嘅規律重做 好多模擬器都應該有呢個功能 (利申:怕死所以冇用過)
Android/ios我就唔熟

唔洗驚，成日用

隻跳舞豬真係好撚頂癮

收到,go try

可唔可以加番件藍色波衫比佢

變左icon post

究竟發生咩事,點解連正評負評都睇唔到幾多個

8/8號
一個每人左手暗蘿菲，右手木刀，再加一隻5星光暗嘅日子即將來臨

各位準備好未？

亞服有冇公會收新手
id: jefffish

準備好副超先

好悶,出更新資料

未

暗蘿無得換架

琴晚仲諗緊棄Epic7主戰gundam breaker.
今日就回家了

玩咗5分鐘無玩了

睇完評語 試都無試到

佢會退返之前50%神秘抽，你哋班歐洲人抽2/3下就中㗎啦

乜野木刀？

屌你個課金要求仲重課過E7
翻黎課金抽暗蘿菲好過

2,30下都係3星先啱

講起其他game,幾日前屎忽痕走左去淘寶買左個幾千石既數碼暴龍rearise既起始ac
突然覺得有咁石抽野好爽,中到想要既野之後沉迷左落去
呢家2隻驚一齊肝

Bandai 野都預左pay to win

佢應該係指木飛劍

唔洗返工真係好

日日都做緊狗

退返50%夠保底了

亞服公會 Rebith 收人

中光刺

神秘抽保底點中光刺

黑心藍bird

我就中硬暗刺

不過係三星果隻

岩岩開始玩得41 lv 要唔要

捉到，有警犬
大家快啲圍鳩佢

可以 申左話我知

亞服LIHKG 收人

唔夠Level 申請

改左

Block咗

SET左40LV就得

申請左

想入TG group就pm我
入唔入都得

疾風團今日有望清場

隻豬好正

jm9

我真係打破唔到2勝1和既魔咒
呢場對面擺明易打到癲,但係我都可以手殘用左隻無裝既角入去送頭

抽到同一隻5星係咪食左佢？無其他作用？

有冇得畀返件衫佢著
裸體跳舞好慘

無

2個用途
1用來做同一隻5星嘅升星肥 順便升陣
2等出光暗五星版之後 抽到佢再拎來做升星肥 順便升陣

冇patch note 係咪執柒左啦

3) 保證召喚英雄若被召喚出來，保證召喚次數會被重置。

4) 當須被保證召喚的5★月光英雄進行變更時，保證召喚次數不會被重置。

公廁英
希望大家全部中光席可

信用卡！

雄介面

- 原本可保有的英雄數量為250個，目前已擴充為300個。

數量

價格

英雄保有數+5

20個天空石

- 在進行英雄升級時會變慢的問題目前已修正。

- 將幻影進行升級時，已改善為會將相同種類的最高級幻影自動排列在一起。

屌你開到500都唔撚夠啦

佢開裝備好過啦 依家英雄有箱

今日我會抽到 放心

我們預計會返還繼承者者們所消耗掉的銀河書籤及神秘獎牌的50%給繼承者們。
領取期間：台灣時間2019年8月8日更新維護作業結束後 ~ 2019年8月22日維護作業結束前
返還對象：將會返還從台灣時間2018年8月30日 ~ 2019年8月2日 22:59以前繼承者們消耗掉的銀河書籤及神秘獎牌數量的50%
source
等睇有玩家未收到回水就手痕屌鬼

D refund係邊到
好似冇提過

唉屌啦媽，仲以為係計到8號
呢個禮拜抽撚哂

得2個重點
1.■ 免費解除裝備活動

1) 活動進行期間： 台灣時間 8/8(週四)更新維護後~ 8/11(週日) 22:59為止

2. ■ 競技場

- 自由賽季進行期間可購買「未知的石板」。

✓ 進行期間：台灣時間 8/8(週四)維護作業結束後 ~ 9/8(週日) 21:00
價格 征服點數1,620
各帳號限一次

上次已經講左好多次 2號2259前要用就用曬佢

呢個星期換裝都換咗成百萬 冇啲公廁角色 守隊好難砌

「璐璐卡」的韓國配音已更換配音員。
why!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

光暗改動呢
屌你老母

莉莉貝改動都無左
屌

佢話有堆英會改都冇左回事

支線呢？
下星期又冇嘢打

屌 嬲
比隻暗蘿我就原諒佢

ME: Give me 暗蘿!
SG: We have 暗蘿 at home.
暗蘿 at home:

可能仲做緊平衝掛 比啲時間佢啦
(木龍女 木龍女

希望大家全部中光席
有五星中3色英

係就好
想要木飛劍

我發現咗 如果用暗卡大技 剩係殺死分傷光敏 會冇咗暗卡個新回合

筱巴：更新有free換裝就好

SG：FREE換裝

Sss左
再中棄驚

想要

左手暗蘿菲
右手木飛劍
再送你幾隻光暗原5
唔屌SG了

都幾勁

執執d血裝

我無執裝既空間，得一隊可以水11既隊，暫時仲未打到全套岩洗既裝返黎

抽得未

刷巴我地係唔係一齊抽光暗

訓啦
1:50維修到聽日8點啊

當年首抽就係大火斧
直到有得召回都好唔捨得

屌原來水刺召回過左

我諗過 就算你仲想用 你都應該召回 用堆材料重升一次 噉就可以重刷親密度 你知好難上10

Feel到光暗抽大爆死準備棄驚

幾點抽？

7點

屌呀仲未buff lilibet

光暗俾人洗頻

快d抽喇喂

筱巴，我唔等你喇

光暗廿抽中左三隻定四隻暗卡琳
但神秘抽好歐

回1萬神秘比我又點，光暗抽輸晒，屌你老母垃圾驚

筱巴加油，我走先

幾十抽光暗爆死，但咁樣收唔收貨

垃圾game 神秘又唔中, 光暗又係0 5星
繼續罷課

唉,心情難以平復

要唔要我俾我條片你睇？睇完包你舒服

30月光零5星

大你6抽

個神秘保底都無計之前,個月光會唔會都.....

撚有光暗保

扑咗件

安心上路

抽哂2個帳都冇5星

唉,咁多巴打都陣亡

拎住垃圾光刺比公會同呢到d歐洲人曬左幾個月
終於到我3抽搞掂

中光奶

又扑一件

海豹全面上水

光暗中暗蘿
留翻1萬神秘係到

又係你

Block

補5張光暗卷，5抽中呢幾隻.

係時候棄game 做番個正常人.

60抽普通池
0 5星 0光暗

請問用咩裝備？

退埋錢先啦~
之前退完錢而家仲未有事

0.15 你都想中?

我用an機課, 同埋已經3個幾月冇課過.

我抽普通中暗拳 暗光反而無

十幾抽月光都無光暗
四十抽神秘都無五星
我都係翻翻非洲

玩咁耐終於有一隻光暗原5

22抽光暗0 5星
100抽神秘都係0 5星

中席可同隻狗中到嬲

課神秘保底

仲課垃圾驚

200抽
唔該話我知呢2隻有用

笑4
30抽光暗又係幫人推pool
D人3、4、5隻5星咁中
我就中0

好彩拎返d錢
垃圾game留俾你地玩
唔會再幫你地推pool

光敏仲有冇升嘅價值？
好似要升到高速先有用

岩 係9999見到d大陸閪係咁中
你話無修改我就有保留

佢唔識捉咪無～

佢d公告ban ac
日日都係ban 幾百幾千幾萬淘寶果d 科技首抽ja ma
垃撚圾

補14抽光暗中光法
Nerf先黎中

屌你老母

主ac:20抽月光 肯恩
40抽神秘 鳩毛都冇條

副ac:8抽月光 暗老頭
30抽神秘 重覆流浪者席可

發夢有好報

大量海豹出沒

我個團有個鬼佬中咗4隻

你係咪中番暗賽？

終於歐番次

105抽光暗未中過5星
mystic 201
有冇人挑機

我除左神秘抽, 好似光暗都無中過

垃圾game

個人好虛,唔知仲做咩好

認錯人

pvp 守隊都有得出cheat? 打呢隻水奶又唔係無敵狀態，但可以一回合入面不停復活，復活左5,6次到佢個turn 後先打得死佢有d 咁既神器嫁咩

已delete game, 公會7日後會自動轉會長, bye

唔係掛

爆死左?

試下唔好

俾返24次光暗抽我, 但1隻5星都唔中, 垃圾驚

冷靜下,過幾日好裝番GAME

有冇過百抽光暗冇5星既出黎安慰下

@筱巴

係巴哈見到你

抽左差唔多70下神秘
剩係中左木飛劍 同光席可

課唔課神秘抽好

仲課隻垃圾驚做乜

有木飛仲想點
我成百抽連5星神器都唔見

今日核爆日

不停打死之後復活殘血

垃圾game

咁由佢

神秘商店有冇人f5到神秘幣買？

巴哈話係波濤有bug

用肥料坦龍11

好清體啦
好快又緊急維護

唔好唔要我地啊

所以我都話營運成日將D野攪到錯曬 個個期待派完禮後起碼中返隻光暗5星點知核爆曬D人, 大量老鬼嬲到棄

新手福音

早晨

準備爆死

上上上

月光中蘿菲
神秘唔洗抽

原來刷巴已經爆死

咁我都上路了

走先bye

中乜

朋友回番32抽光暗中左 光大波光巴暗蘿菲

到底係咪玩緊同一隻game...

但條友神秘歐翻

兩隻光暗五都重覆

連中暗拳暗老頭係咪你黎

暗法 光大波 筱巴扮爆死

殺呀

唔係呀 唔好屈我呀

屌 亞LIHKG班人咁撚歐
係咁中光暗5

重覆照屌

屌你啦 重覆有咩用

中左咩?

姐係中暗蘿光大波暗法係你

係佢啦屌佢啦

學特首潛陣水先

屌你老母唔會再課呢隻垃圾game

驚照玩 但永遠唔會再課

點解D人係咁中

其實佢唔送可能仲好
見人哋中光暗5但自己乜都冇嗰種感覺好難受
根本就係貧者愈貧，富者越富
足以令人想del game

同意完全係用好運黎玩呢隻game

貧者愈貧，富者越富?
你唔好運你富都無用

無錯 你唔好運既話, 佢送1000抽比你都係最後變返做銀光石

下個月光火法換暗25定暗法好

暗法拎黎擺

見巴哈有人十二光暗抽,
五隻光暗五,
仲要係全部都係新

課完係幫人推pool
唔係仲繼續課下MA~

跟~

勁喎

不要再說了

課左兩pack 神秘又白果，屌你老母棄game啦屌

所以我就話個機率好古惑

橫掂都係課
緊係一次過課哂所有pack再抽哂
然後refund棄驚

唔識作refund啲理由，packpack都有血有汗架

唉
想要隻光暗原5都咁難
好啦,無原5都算,想要隻4星暗蘿菲
仆你個街,出齊哂其他4星比我都係死都唔出暗蘿菲

我都冇四星果隻
光暗三星全部都有
光暗四星,光差三隻,暗差3隻
光暗五星,

暗蘿季?

sor,打錯,無錯,係想要暗蘿季

老老實實,中尉巴抽中咩先

光暗五星,這些機會....
依家連光暗保底都唔出比我地
連少少希望都無埋

收到風 你中左

不過依定日日免費抽都有機會出光暗五星,
可能有一日時來運到

個個都中 得我唔中

佢今次直接賠1~2隻自選光暗5* 好過refund 50%.
非法人繼續非, 歐洲人繼續歐.
平時唔玩嗰啲上黎抽就中2~3隻, 又課又日日玩嘅就得個吉, 屌你食屎啦垃圾sg

真
d巴打講得好岩,窮者愈窮,富者愈富

屌邊撚個講? 唔想追po, 冇眼睇

最撚興係中完玩兩日又變番1日前, 平時又冇貢獻

唉 好傷心

個心好撚痛

真

同意

中得太少？

打龍11的話
水扇定露露卡上6星好
有龍女水奶dizzy

唉我無眼睇 依家一街都係光暗5星
我就繼續食屎

在這月光5星裡 等你等到我心碎
抽曬不見大波女 問問為何我空虛
是我非洲的證據 人中傷透我不對
今晚請你念過去 來將歐洲佔據

就係咁先最嬲
海豹就威威
俾左錢就射落海

乜撚都冇呀

讓我繼續抽下去 抽你抽到我心碎
三星光頭伴我醉 就像同情我空虛
又再課金抽你 癡癡的我銀包碎
團中老鬼漸引退 人消失風裡去

有歌緊係要跳舞助下慶

水扇

光暗中好多4星
有乜用

4星其實好多都有用
暗熊, 光修里果啲都唔錯

好耐之前已經講左我地公會啲人好撚歐

今次唔關我事

同是天涯淪落人

筱巴之前咁多光暗唔中，依家一次過返哂黎

抽晒光暗抽，開到新圖鑑算係咁

但神秘抽40抽食晒屎

同5星冇得比
暗熊我都已經sss咗

普通池抽到暗兔光敏,毛管戙

呢種落差感令人心理不平衡
所有玩家憧憬著努力就有收穫
但總有一班人總係可以不勞而獲，靠送嘅就中光暗5

望返自己
努力過，金都課過
換黎嘅只係比人多嘅書簽
出黎嘅只係比人多嘅光暗三星
望住歐王嘅背影，察覺到自己嘅努力根本一文不值，察覺到自己同歐王嘅距離越嚟越遠
見唔到保底進度，掌握唔到自己嘅未來
呢種無力感，係好多人退坑嘅原因

Sg，你仲未清醒咩？

我到底做錯d咩

非咁耐，點都要歐番次啦
撐你

我已經發現左真理之門
課極都唔中
唔課自然中

好撚嬲呀
一隻五星都無 我屌你SG

你確定你唔課就會中？

sg派完光暗神秘抽係無用架
個保底你點都要做
今次中咗唔代表下次會中
係巴哈見到有條友短時間內中5隻光暗5
公平咩
大家好似唔係玩同一隻game咁

到底中光暗5星係咩感覺

今次關我事但係中重覆既光暗5星……
我得兩隻光暗5星，抽到重覆既機率係幾低

好似筱巴咁靜侯，一路課，不埋怨，時機一到自然比幾隻光暗原5你

中左暗鈴兒開心左一秒
但冷靜完諗返隻野其實好似真係無乜用之後都係算

岩呀，in 筱巴 we support

同刷巴一樣 不埋怨

其他人中我唔知,但莜巴中我真係覺得係抵比
真熱愛E7既超重課玩家

我PVP主力喎屌你，1速全體2回免疫，2技偷無敵BUFF 全體無敵，偷不死BUFF 全體不死，不知幾好用，又好J

不過我同意個大技動畫好撚柒，唔知想點

你無資格埋怨

老老豆豆，雖然今次繼續和你非
不過會繼續加油，香港加油，總有一日唔洗再坐係度和你非

斷食流working
我就是成功既例子

我都會替大家傷心

好傷心 咩都抽唔中 仲諗住重反榮耀

筱巴
我地打團戰又勁左

可能我玩慣左核彈隊,我覺得一開波比你拎到免疫buff都無咩用,反正我下一野都係秒你

btw,我覺得再打上去之後就應該有用,因為上面核彈隊可能未必work

要求主席公開點票，重新介定非歐人口戶籍
先申報：114抽光暗，2隻5星，平均51抽一隻

求下大家唔好再課

105抽0 5星
希望有人話我知我唔係最非

唔講啦 中重複

大家好

無課好耐~
退9埋

係咪爽哂

心情開朗

有光大波 血卡係唔係退休

多謝sg, 我唔屌啦

一個二個都係咁

I quit

都唔埋下我地成班非洲人感受,遲早個POST得番你地歐洲撚

你本身都歐洲撚

FOOK YALL EUROPEANS

我無做歐洲撚好耐啦

真係痴撚線, 自問之前課唔少唔係話魚蛋論, 但點解要一隻5星都無, 而人地中到重覆

有冇人計過呢家課幾多個788神秘包先可以抽到保底?

8包？

真係唔課先易中、佢知道你肯比錢就set到個機率低一低等你去追

成三個月無課、啱啱派20抽光暗中咗兩隻公仔佬、暗法

中左啦 唔退坑啦

788*200/28 =5628.57

去到邊都有歐洲人

22抽光暗 50抽神秘
我屌佢老母得一隻暗刺

我睇你嘅心態已經炸開咗
係咁抱怨

暗羅菲諗住比反擊裝佢用 點睇

挽留

你老母好唔得閒

我都咁諗

反擊抗性，諗下都扯旗

屌丫 我30抽光暗乜鳩都無

冇玩成個月 第1句就係比人屌老母
本身垃圾AC抽隻野都唔會勁架啦

但係三技殺到人先有復活

唔中老婆但有暗25補下數

所以其實有少少尷，唔知谷佢攻好定係血防好，定係血同攻？

係咪醒哂呢

公平咩

屌佢波濤有bug 0血都可以補翻血，搞到無限復活

攻唔駛 主力谷血 爆同爆傷其次

我這樣討論

係巴哈見到

13技都計血增傷 谷血加爆擊就有力啦
btw我岩岩早幾日先練好隻火拳準備大改之後用黎打gvg
依家中隻蘿菲兩隻定位好似撞左

隻眼就盲

Old news
已經刷咗成粒鐘龍

自己抽乜都無 叫條女幫我抽第一隻就暗刺
佢自己個acc7抽中暗蘿菲同光巴

真係睇少陣就已經好多海豹突擊隊
威啦威啦,好多原5

唔好講啦

曬撚完未
有冇諗過非洲人感受

每3分鐘1隻原5?
屌呀?

已扑哂上面隻海豹

王朝馬漢
豬頭鍘待候

真係歐到痴線

你今日中咗隻5星光奶啵

喺歐洲
每3分鐘就有1隻5星光暗

有邊班人平時唔留言
但走左上黎哂命？
我想屌下人

係
算 繼續罷課

殺佢地老味
係我地非洲人地盤攪事？

好期待湯巴又中幾多隻5星

點解神秘中飛劍
雖然係new
但係我冇歌姬

唔好講

今日戰績做下海豹先

好大殺氣

你老母右邊個d 咩黎嫁

大家記得扑呢條友

點解會咁架

扑撚左

殺殺殺

今日e7台衝突

利申 記者

:記你老母

我要屌曬你哋老母ar

非洲人的憤怒

下個標題改咩名好?

Wrath of Africans

光復E7 時代革命

唔敢上POST

屌你老母，成班兄弟中曬3星
仲講風涼話？

又一個歐洲人
殺

黑皮膚先好入黎

都無暗斧

歐事長仲出嚟串

del gamedllm

即係中其他

信屎坑 得舊屎

屌佢老母

時代革命
光復非洲

你

老

母

我都係受害人 我都無中光暗5星

死

臭閪